[用錢買童年]想玩返暴龍機

細個買落既暴龍機 執返出黎壞鬼哂
但又好想玩返舊時暴龍機，有冇巴打仲有暴龍機未壞肯割一兩部愛？

另外想問，咁既樣但玩得好正常 有冇得救？

巴打tg我

其實笨大都玩緊復刻

我睇過呀, 但復刻暴龍機唔似以前買個D款
之前佢出復刻01暴龍機 同 我張圖個部都完全唔同

因為你呢隻係美版...復刻嘅係日版

日好玩好多架

我有01 藍色機，1000蚊放比你

佢唔知價應該以為你撚緊佢

05 金剛武神獸 依家咩價位?

起碼5000

我唔等錢洗都唔會放

而家暴龍機咁貴 完全冇諗過買舊暴龍機貴過買部iPad

美版同埋01代
最少一千先收到部

我每代都有部 原來依家值咁多

sell?